想買碟聽 去邊到買到？除左hmv

最近鍾意左聽日本band啲歌 例如one ok rock spyair 想買啲碟收藏下
去過hmv, cd warehouse睇過 得好少碟
各位大大知唔知邊到可以買到？

日本amazon
amazon 直送運費係per item 咁計，冇記錯的話大約300yen

知唔知香港有冇實店會買到？

逐隻碟計都幾貴

答唔到你sor 毒撚少出街
但以前網購未興起時小弟就會去信和地庫睇囉，不過佢地標個價好鬼貴，好多時都買唔落手

今日去左睇 要成250起呀啲碟 買唔落手呀所以

上cd japan買

睇你點睇啦 要特登出去信和買要車錢又要花時間，咁鬼麻煩，咁我prefer 上網買算lu

鴨記啲地攤有見過 但側邊一定好多古董鹹碟

就係見信和都幾貴下

係邊咖

一手新碟想聽就AMAZON 搵集運 直送都得
二手就建議去日本BOOKOFF買啦

但有時AMAZON都有D中古碟唔錯

有時去日本剩係TOWERRECORD都夠我行幾粒鐘
有會員卡儲左好多分

利申 屋企上百隻日本CD 聽JROCK POP METAL

信和間間至少1.5倍以上 狗都不屌

日本amazon仲有退稅
信和隨時10算以上

其實日本hmv都OK架 都有直送黎香港
不過好似無退稅....

想去實體店買就只有信和地庫果幾間了

去聲威閣，以前係灣仔集成, 早幾年搬左但都仲係灣仔